IQ題 香港有邊個女仔俾人食完都仲係處嚟？

一頁開估

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

牙嬌

陳寶珊

開估 係食還處

哦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為女仔畀人食完仲係處係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

起底，負評，上一頁

樓主三毛狗死全家斷子絕孫不得好死

有趣有趣

食環署署長掛

陳肇始？聽講冇老公